【鍵盤戰士入】又話想制裁中國？有外國著名作家發起中國隱瞞疫情懲罰Twitter Poll！

又話想全球制裁中國？唔做野就想有回報？！
依家有著名作家主動發起Twitter投票徵求大家意見！
連家軍係時候出征潑火同投票！

POLL: How should China pay for LYING about the Wuhan Virus?
投票！應如何就隱瞞疫情處罰中國？

Twitter 有四個選項:
1. Forgiven Debt (以美國國債償還）
2. Payment to US Govt （直接磅水）
3. Economic Sanctions （經濟制裁）
4. Don’t Punish China （當然選擇原諒他）

大家識做啦，我地就來唔夠五毛玩，連家網軍係時候出來幫手投票！

連登出征，寸草不生。

8 Hours reminding!

入去撥下火先

tui

連家軍係時候出征

沒成本既投票大家竟然唔做？！

PISH

快d幫手投票

鍵盤戰士呢？